男人有自信好重要

記住係自信唔係自大，兩樣有分別㗎。不過如果你問我，你一定要揀自大或者毒撚性格是但一樣嘅話;我就寧願揀自大性格啦，因為毒撚性格係覺得自己咩都做唔到我一聽到就覺得呢啲男人好肉酸

好鍾意聽到啲男人話:「放心啦呢件事交畀我啦！」而最後佢真係將呢件事辦妥

不過我係男人，唔知女仔角度又係咪咁睇呢？

做兵都要既

毒撚最忌有自信 見到d 毒撚好有自信個樣 柒撚到

下！！！點算

自大乞人憎
毒撚最多無人理姐

好彩

有本錢去有自信就係 冇quali都自大自視過高嗰啲柒到爆

有啲毒撚覺得自己咩都做唔到(可能其實做到)仲柒呀

自大既毒撚點睇
（連仔）

好過自卑嘅毒撚

？

唔需要下下去到盡,
留力喺適當時候show一下自信
可以令人有更加深刻記憶

啱

你有實力咪得囉

你就係太有自信啦！

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

屈sir好似好鍾意呢篇嘢

係

我作既

真

無必要講假話

即係你都有上高登，因為我記得呢篇嘢喺高登時期已經有。

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

又係你出品？